著到咁去grad din係咩玩法？

幫佢遮下老師啦
唔益cd rom

成個C9咁

我ok

巴打重口味

唔講以為右邊先係老師

亞視look

我都想講

個手指公咩意思

Zip左幾多pad

+2

邊個同學連佢老母都去grad din？

個同學連佢老母都帶去grad din？

校工黎

同場加映功夫表演？

x3

右邊係老師
左邊係樓主

18歲(師奶)

慢慢j

女校工餵奶

咪撚打格啦屌

屌你咩 我得27歲

27歲處男

街霸

嘩
屌你老母個bra扣個到隻野超人迪加咁
係咪就黎冇血

大陸雞裙...但又冇大陸雞既樣

醜到

100% match

又係差唔多時候整grad din fail 整合

趕住上樓開工

搵人教佢寫個醜字啦

綱手？

個老師好似幾正

G

d黑色指甲油 姣到

Cosplay緊 ？

果d傳燒大陸婆最中意咁著

要幾大勇氣先敢同佢影相

Emilia正佢好多

c9

留左幾多年班

應該十幾年

你竟然like咗佢

蝗

係咪攻擊中間粒石佢就會爆甲

個老師隻手指公好似準備㩒落條女粒lin度

Cap人圖

點解Grad din D 女要著同成個日本D陪酒女咁樣
仔又要著西裝搞到成個茶樓部長咁

着呢啲就咪戴bar

第一眼真係以為係老師
但老師應該唔會咁著

好似啲支那人

見到咁 飯都即刻嘔出黎

做咩神奇女俠個冠戴咗係個胸到

唔講以為係家長

直直bird極

黑色個fd幾正喎，有冇ig

大陸婆黎？😂😂😂

好亂
邊撚個先係miss

正正常常都要比人放上網黎笑

樣都唔緊要，
我覺得件衫真係簡直

Wa diu
乜撚野事

好娘

點解冇慎入

對比之下好正常

關件衫咩事，如果係靚女大家就會話衣著獨特，有氣質

天淵之別

靚女旁邊都有xx一齊影相

關你鳩事

你唔好睇囉

搭車笑左出聲

唔好咁

痴撚線⋯⋯哪裡來的自信呀大佬？唔識講，真係好柒好蝗

心口個粒係賢者之石?

心口嗰舊野係咪呢個？

反而老師着hollister
媽呀中學生搞到咁老嘅

其實有咩問題

人地可能等陣直接去開工呢

老師手指公係咪想向下

諗諗下
啲新移民蝗都好多到依個年紀
品味咁大媽都唔出奇

屌
你著到似小姐都好撚過似媽媽生呀

呢個真係幾正

遮住個樣好啲
我話條女

如果係靚女會唔會唔同講法？

我覺得佢有一個post最後一張圖 偷拍人地得一條仔望鏡 佢隔離條女正好多 amber正常

幾多明星著柒衫都俾人笑啦

佢條眉

係咪我太敏感

畢業聚餐 真係好蝗
正正常常香港人應該會講返grad din

有得屌我實屌 樓上班青頭仔

果個正但應該係隔離班搵唔到
Amber ig d相揀過執過好好睇

佢其他caption都好蝗
明明繁體字都係好礙眼

我寧願做青頭仔都唔屌 哪怕我唔係

原本仲想問邊間中學

之後search完ig發現係我小學同學嗰間
親中學校唔怪得之啦
我個小學同學又係原本正正常常，入咗去之後變到好蝗

香島
多蝗唔出奇

本身條女肥底
唯一優點就是對波囉

依家個問題就係佢唔係呀嘛

amberbbg

優條撚咩 又唔係大又唔係形靚

其實著條好睇少少既裙已經得啦

癡撚線

個老師着得咁hea既

紅衣醒神

成個支那C9咁
到底要有幾自信先可以著依件衫去grad din

洗眼

條女似大陸落黎。。。。

屌不如解密益吓班cdrom啦

on9 兩個都好普通，左面落左妝你就知咩料

唔洗落妝都同真人唔同樣

好豬 成日都好想知佢那來的自信

有肉地幾正

幾好啊呢間啲學生，請埋校工去grad din

嘩 呢d 雞

套衫邊度買

朱茜！？你！？

Power stone?

回血

自貼啦樓主

好濃妝，件衫好老

lm

好似夜總會

如果條垃圾褲變返做裙應該好好多

dse grad已經成個四十路骨妹咁款

邊個同學咁孝順 帶埋老母一齊去

好撚賤人地着咩都關你地事

你地班毒撚出街前照一照鏡係咪可以笑成日

出現了

peter 仔

邊間香島黎

估唔到人有人記得隻game
我以前成日J Julia 把聲

DC好撚正

口德分+10

佢老母應該係譚仔阿姐

釣金龜

成個大陸師奶咁

件衫真係太成熟

hp 回復中

夜總會

此post見到高級同低級夜總會

在坐咁多位又著咩去謝師宴

右邊小學同學

左邊 磨牙

心口粒野咁似蒙面超人變身器

女人全部都係雞.jpg

有潛質，只係未熟透

頂！有聲

我ok 屌得過

萬聖節

九龍塘香島

老師黎架嘛

我都係想拋磚引玉咋

佢個friend一定係不斷慫恿佢化妝扮靚
然後襯托自己 靚女最鍾意同柒婆做姊妹

右邊成個陳喬欣咁
求ig

好似啊嬸

我都覺好正

左條女個格甩底又肥又多褶

轉左艾豬名

仲較左私人

死都要搵位入

遮埋條豬西個樣好似好d

摩牙

me2

屌 我睇緊d咩

屌
我中學...

和服都出埋

成陣大陸味
本身已經夠大陸架啦

grad左
再講自爆

九龍塘名校

似halloween party多啲喎

香島學生

佢2個做乜鳩

屌你原來仲有人痴線過佢
屌你老味著和服

個樣成熟到

個髮型仲要復古 大和撫子

我覺得和服個個雖出位，但冇咩野
起碼著得試試正正，唔會古靈精怪

2個都妖怪級惺惺相惜

痴撚線
真係物以類聚

仲衰過亞視招亞姐嗰陣

ig: sosogirl？

如果係我真係唔敢影

街機好玩

人妖咁嘅係咪crossdress

和服 咩料呀

等左你好耐

呢句好笑

同中學曾經同屆

相認喎

唔係佢呀

乜撚野事

到底兩位受左咩刺激 好撚柒啊屌

死曬圖 條女係咪刪曬

做乜鳩

係咪大陸落嚟啲超齡學生

點解會咁既

線條咁差仲著呢D

仆街我碌ig都見到呢條女

好痴線 不過佢真係日本人咪由得佢 唔好係啲動漫迷以為自己真係架妹就得啦

佢咁樣真係ipad著得好睇過大波

支那大媽

人地著得靚D又話人雞

大陸冇人去既骨場 ？

把人客都趕走了，幹他媽。

右邊好撚正

屌人地著成點關你班A0毒撚鳩事咩？ 話人柒 照下鏡先啦

利申:唔撚識事主 純粹覺得你班撚樣好仆街

有幾仆街 靚就讚柒就踩好正常姐